退場宣言 各位手足保重

大家好，我地係一隊原本約有20人嘅反利小隊。無名嘅，不過見原來大家都咁鐘意改名，我地為咗出呢篇文就改翻個，叫「油尖旺仇利聯」。點解我話原本20人，因為我地有2個前線成員加埋其中一位手足「愛迪克愛助攻」由2年前已經失聯，我地姑且當佢走左呢幾日都見好多小隊因爲各種原因話要退出戰線：捉鬼，怕死，驚累屋企等等⋯⋯所以我地隊經慎重考慮正式退場。但願有緣能煲底相見，利物浦降班之時就是反利重光之日。

愛迪生愛助攻

75m買個契弟小醜